Mr Bean 改圖

Justin bean
會唔會太型

Avabean

推

仲有冇多d

推
整多啲唔同既人

The incredible bean 黎多張

高汁

唔係我整 都係響啲鬼佬網到分享出嚟

留名

繼續推

唔會幫你改

Harry Beanter

呢張我真係笑左

笑

真身出現了 sorry 我響度惡搞你

有冇腦魔Bean

整返啲油畫先

lm

LM

巴打photoshop功力深厚

Not me 我係響鬼佬網站分享出嚟

有 d 恐怖 但係又好好笑

Mr bean啲表情真係無得輸

一家親 有愛

好可愛

好正

堅正

我仲有啲改圖未放出嚟，如果大家鍾意就繼續推post

好正 笑到有腹肌

Lm

每一頁都放幾張圖先 哈比人參戰決定

PS高手

O"bean

笑到我

高質post留名

strong post

推下先 其實我仲有圖我

第一張個個咪雲加

分唔到PS左未 好似樣

萬能key

貼圖唔貼source同偷圖有咩分別 新黎？

改得好好，完全冇遺和感

負皮冇source

好似

超人

x man

比返個原post黎啦。轉貼洗乜睇你丫。

好得意

轉貼都百幾正皮真係抵俾人話連登垃圾

Iron bean

盜墓者bean

captain jack bean

正

不嬲呢d圖post都無source

Agger. 唔係原著都唔補link

喺連登比人抄野就嘈到食屎，抄人野就正皮

我都唔知原著響邊喎
不過我都係想大家入嚟笑吓啫，大家唔使咁認真嘅

係地鐵笑佐出聲

痴根 張張都好好笑

頂，你搵個d表情好正

勁好笑
回帶+拎人圖都咁多正皮
唔講以為睇緊facebook d垃圾page

駁吾刀

係樓主自創既idea?
如果係既推到出外國啦

垃圾樓主

唔係

連登已死

金仔x奧巴馬

你咁樣同啲偷料fb page有咩分別

同100毛無分別

VERY NICE !!!
thanks for sharing BRO !

大把人唔追post以為係樓主自己改

樓主仲好有性格,
quote左JOHNNY DEPP張相 話: 唔會幫你改
唔講人地仲以為佢好撚大支野, 只會改佢想改果啲,
點知只係轉貼仲懶鳩巴閉每頁擺少少係咁鳩推
係呀, 屌撚緊你呀垃圾樓主

呃鳩人正仆街

連登=100毛

Show Blocked User - 亨爆你個頭

#資料由毛毛外國嘅朋友提供
#童年回憶
#MR.BEAN可否不要老

咁個post 就fit哂

有乜咁好笑
仲要偷人圖

幾時呃過你

祝仆街樓主日日俾264個肥婆坐扁

唔係話你開心share唔好
但明知係轉貼嘅好心就第一版貼link啦
唔講仲以為係你改嘅

高汁呀